總結三次天水圍發夢見聞

天水圍手足多勇武就大家都知
基本上次次都街坊為主 個個踢拖咁樣
但就算再勇都好 受傷始終都係我哋洩底
大家至少都眼罩豬嘴好唔好？
乜都冇都唔緊要 帶返個口罩着條長褲好難咩？
乜嘢裝備都冇仲係咁挑釁啲狗
口罩又唔帶喺度食住支煙
佢哋出來跑唔切就一定有人賴嘢
最慘嘅係有手足提醒反而俾人屌係唔係鬼
大佬上次天水圍個女仔大家有眼見
着到背心短裙咁樣就算唔俾狗搞 出蛋你都死得
發夢最基本嘅條件 係保護自己 至少唔使拖累他人
兩個幾月啦 唔好再重複悲劇 醒下啦

大家發夢 就算氣氛有幾歡樂都要有警覺性啊

每次俾人捉幾個 打傷幾個 我哋挨唔到好耐嘅咋

唔好諗住自己係街坊好快返到屋企
大安旨意乜都唔帶 啲狗冇性 佢唔會理乜身份
無論發夢去任何地方都好
保護自己，帶齊裝備，有警覺性

認同 推
大家要不受傷不被捕
每次都應該要有返警戒心
經過咁多次唔係唔知天水圍
啲狗有幾賤 一落車就衝埋嚟拉理得你係咪街坊

啱啱有豬嘴嘅一隻手數晒
出咗藍旗都仲喺度喧鬧唔識死
喺度話要出催淚彈先肯走 點知行落車

唔係割 但係現場太多小朋友
其實有一段時間大家都阻止人照laser
只不過燒晒衣紙之後冇嘢做一發不可收拾
Btw 代我地同兩老講聲對唔住嚇親佢

剛剛發夢防暴消防局方向落車 嚇走晒啲人
我哋一係行出去輕鐵站方向一係行入天盛
我自己就去咗天盛方向 爬咗出去鐵閘
見到10鳩幾架車入去銀座路方向
所以佢哋有冇後續行動好難講
但我相信有啲人都未走得晒
因為啱啱有唔少都係屯元過嚟唔識路行出去
但係有一小撮人聽係輕鐵站嘅應該係Fa
佢哋應該係等晒啲人走先走
費事有人受傷無人救